{"0": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": " \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062e\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0642\u0627\u0631\u0629 \u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0648\u0628\u064a\u0629 \u060c  \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0631\u0642\u0645 (1) \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649  .....   ", "Question Image": "geo 1", "A": "  \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0629       ", "A Image": "", "B": " \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0648\u062d\u062f\u0648\u064a\u0629       ", "B Image": "", "C": "\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0643\u0648\u0646\u0641\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "  \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0646\u062f\u0645\u062c\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0628\u0631\u0648\u0632", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "1": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "  \u064a\u0631\u062c\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0631\u0627\u062a\u0632\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0633\u0633 \u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642\u064a \u0644\u0644\u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0625\u0644\u064a ....................................", "Question Image": "", "A": "\u00a0 \u0648\u0636\u0639\u0647 \u0623\u0648\u0644 \u0645\u0624\u0644\u0641 \u0639\u0644\u0645\u064a \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 (\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0633\u0645\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a)", "A Image": "", "B": "\u200c\u062d\u062f\u062f \u0645\u062f\u0649 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0623\u0648 \u0636\u0639\u0641\u0647\u0627 \u0643\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0639\u062f\u062f \u0633\u0643\u0627\u0646\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0645\u0627", "B Image": "", "C": "\u200c \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0624\u0644\u0641\u0629 (\u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u0629) \u0648\u062d\u062f\u062f \u0639\u0646\u0627\u0635\u0631\u0647\u0627 \u0641\u064a \u062e\u0645\u0633 \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639\u0627\u062a", "C Image": "", "D": "\u200c\u00a0\u00a0\u00a0 \u0646\u0627\u0642\u0634 \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0635\u0646\u0629 \u0648\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a \u0648\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062e \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627  ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "2": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "  \u0644\u0644\u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a \u062f\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0636\u062d \u0641\u064a \u062d\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\" \u060c \u0648\u0645\u0646 \u0623\u0645\u062b\u0644\u0629 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631 ....................................", "Question Image": "", "A": "\u00a0\u00a0\u00a0 \u0631\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b\u0629 \u0641\u064a \u0625\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649", "A Image": "", "B": " \u0631\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b\u0629 \u0641\u064a \u0623\u0648\u0631\u0628\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "B Image": "", "C": "\u200c\u0631\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062f\u0648\u0644 \u0642\u0627\u0631\u0629 \u0622\u0633\u064a\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "C Image": "", "D": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u0631\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062f\u0648\u0644 \u0642\u0627\u0631\u0629 \u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0648\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "3": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0641\u0649 \u0623\u0649 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0647\u0648 ........................", "Question Image": "", "A": "\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0631\u0627\u0621", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u062f\u0633\u062a\u0648\u0631", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0627\u0628\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "4": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0645\u0646 \u0623\u0647\u0645 \u0633\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 ......................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0627\u0628\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "5": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u062a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0648\u0644\u0629: .......................", "Question Image": "geo 2", "A": " \u0627\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0648\u0647\u064a \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0628\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0645\u062c\u0632\u0623\u0629", "A Image": "", "B": "\u00a0\u00a0\u00a0 \u0634\u064a\u0644\u064a \u0648\u0647\u064a \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0634\u0631\u064a\u0637\u064a\u0629", "B Image": "", "C": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u0627\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0648\u0647\u064a \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0634\u0631\u064a\u0637\u064a\u0629", "C Image": "", "D": "\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u0627\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646 \u0648\u0647\u064a \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0631\u064a\u0629 \u0628\u062d\u0631\u064a\u0629 \u0645\u062c\u0632\u0623\u0629", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "6": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "    \u064a\u0647\u062f\u0641 \u062a\u0642\u0633\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0648\u0644\u0627\u064a\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 ...........", "Question Image": "", "A": "\u200c\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u200c\u00a0\u00a0 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646", "B Image": "", "C": "\u200c\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u062d\u0635\u0631 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646", "C Image": "", "D": " \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "7": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u0623\u0642\u0644 \u062f\u0648\u0644 \u0642\u0627\u0631\u0629 \u0622\u0633\u064a\u0627 \u062a\u0646\u0648\u0639\u0627\u064b \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 .................", "Question Image": "", "A": "\u0623\u0641\u063a\u0627\u0646\u0633\u062a\u0627\u0646", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u0633\u0646\u063a\u0627\u0641\u0648\u0631\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u062c\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u062f\u064a\u0641 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "8": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u064a\u0639\u062a\u0642\u062f \u0627\u0644\u0628\u0639\u0636 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062e\u0648\u0645 \u0645\u0641\u0647\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0645\u062a\u0631\u0627\u062f\u0641\u064a\u0646 \u060c \u0648\u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0641\u0649 \u0630\u0644\u0643 .............", "Question Image": "", "A": "\u062a\u0648\u0627\u0641\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0627\u0626\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629.", "A Image": "", "B": "\u062d\u062f\u0627\u062b\u0629 \u0631\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u062e\u0637\u064a\u0629.", "B Image": "", "C": "\u062a\u0648\u0633\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0645\u0628\u0631\u0627\u0637\u0648\u0631\u064a\u0627\u062a.", "C Image": "", "D": "\u0627\u062e\u062a\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0645\u064a\u0629.", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "9": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u0634\u0647\u062f\u062a \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0633\u0639 \u0639\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0649 \u062a\u0637\u0648\u0631\u064b\u0627 \u0643\u0628\u064a\u0631\u064b\u0627 \u0641\u0649 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628 ............", "Question Image": "", "A": "\u0625\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u062e\u0637\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0648\u0645 ", "B Image": "", "C": "\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u064a\u0629 \u0641\u0649 \u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0644\u062c\u0627\u0646 \u0641\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0632\u0639\u0627\u062a \u0641\u0649 \u062a\u0642\u0633\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "10": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0649 \u062a\u0642\u0641 \u0639\u0627\u0626\u0642\u064b\u0627 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0644\u0627\u062e\u0631\u0649 \u0647\u0649 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f  .................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0647\u0646\u062f\u0633\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": " \u0627\u0644\u062c\u0628\u0644\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0623\u062b\u0646\u0648\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629", "C Image": "", "D": " \u0627\u0644\u0628\u062d\u064a\u0631\u064a\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "11": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u064a\u0639\u062f \u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0649 \u0644\u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0631\u0627\u062a\u0647 \u0641\u0649 \u0645\u0646\u062a\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0633\u0628\u0628\u0627\u064b \u0641\u064a \u062a\u063a\u064a\u0631 \u062e\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0642\u0627\u0631\u0629 ....................", "Question Image": "", "A": "\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627", "A Image": "", "B": "\u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0623\u0633\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "12": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "    \u0623\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0636\u0645\u0647\u0627 \u0623\u062b\u064a\u0648\u0628\u064a\u0627 \u0641\u064a\u0635\u0628\u062d \u0644\u0647\u0627 \u0633\u0627\u062d\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631 ...................", "Question Image": "", "A": "\u0623\u0631\u064a\u062a\u0631\u064a\u0627 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0635\u0648\u0645\u0627\u0644 ", "B Image": "", "C": "\u062c\u0646\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u062f\u0627\u0646 ", "C Image": "", "D": "\u062c\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0631 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "13": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062f\u062f\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u0645\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0642\u0644\u064a\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 ......", "Question Image": "", "A": "\u064a\u0642\u0644 \u0639\u062f\u062f \u0623\u0641\u0631\u0627\u0647\u0627 \u0639\u0646 50% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646.", "A Image": "", "B": "\u0639\u062f\u062f \u0623\u0641\u0631\u0627\u062f\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0627\u0648 \u0644\u0639\u062f\u062f \u0633\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629.", "B Image": "", "C": "\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0645\u062a\u0639\u0648\u0646 \u0628\u0643\u0627\u0641\u0629 \u062d\u0642\u0648\u0642\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629.", "C Image": "", "D": "\u064a\u0645\u0627\u0631\u0633 \u0636\u062f\u0647\u0645 \u0646\u0648\u0639\u064b\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0645\u064a\u064a\u0632.", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "14": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0( \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0647\u0645\u0634 \u062f\u0648\u0631\u0647\u0627 \u0644\u0645\u062c\u0631\u062f \u0642\u0644\u0629 \u0639\u062f\u062f\u0647\u0627 \u0623\u0648 \u0625\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0646\u0633\u0628\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629  ) \u064a\u062a\u0636\u062d \u0630\u0644\u0643 \u0628\u0648\u0636\u0648\u062d \u0641\u0649 \u062f\u0648\u0644\u0629 .................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642 ", "B Image": "", "C": "\u0633\u0648\u064a\u0633\u0631\u0627  ", "C Image": "", "D": "\u062c\u0646\u0648\u0628 \u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "15": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u064a\u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0628\u062d\u0631\u0649 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0644\u064a\u0629 \u062c\u0632\u0621\u064b\u0627 \u0645\u0646 .........................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0642\u0644\u064a\u0645\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u064a\u062f\u0629", "C Image": "", "D": "\u0623\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0627\u0631 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "16": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0631\u0649 \u064a\u0635\u0644 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0649 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0637\u0626\u064a\u0646 \u0641\u0625\u0646\u0647 \u064a\u062a\u0645\u0627\u0634\u0649 \u0645\u0639 .................", "Question Image": "", "A": "\u0623\u062d\u062f \u0636\u0641\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0631 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0644\u0644\u0646\u0647\u0631 ", "B Image": "", "C": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u062d\u0649 ", "C Image": "", "D": "\u062e\u0637 \u062a\u0642\u0633\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "17": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u0627\u0644\u0639\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0649 \u062a\u0639\u062a\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0639\u064a\u0647\u0627 \u0644\u062a\u0637\u0648\u064a\u0631 \u0645\u062c\u0627\u0644\u0627\u062a\u0647\u0627  \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629 ..............................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629.", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0639\u0629 \u0648\u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u0629.", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u0629.", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0635\u0627\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u0629.", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "18": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u062a\u0646\u062f\u0631\u062c \u062f\u0631\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u062a\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645  \u062a\u062d\u062a \u0623\u062d\u062f \u0623\u0647\u062a\u0645\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629  \u0648\u0647\u0648 ......................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u0649 \u0644\u0644\u0642\u0648\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a \u0648\u0645\u062a\u063a\u064a\u0631\u0627\u062a\u0647 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "19": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0644\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0643\u062a\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u0649 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f ...........................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0639\u0633\u0643\u0631\u064a", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0648\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "20": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u0627\u062a\u0633\u0645\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0625\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0633\u0648\u0641\u064a\u062a\u0649 \u0641\u0649 \u0645\u0637\u0644\u0639 \u0639\u0627\u0645 1985\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0637\u0627\u0628\u0639 .............................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u0649 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u0649 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0639\u0633\u0643\u0631\u0649 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u0649 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "21": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u062b\u0631 \u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a \u0641\u0649 \u0637\u0628\u064a\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629  \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 .......................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0646\u0631\u0648\u064a\u062c ", "A Image": "", "B": "\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0628\u0644\u062c\u064a\u0643\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "C", "Column1": "C"}, "22": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "   \u00a0\u0645\u062b\u0644 \u062a\u0641\u0643\u0643 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0633\u0648\u0641\u064a\u062a\u0649 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644\u0627\u064b \u0644\u062c\u062f\u0648\u0649 \u0648\u062c\u0648\u062f  ..........................", "Question Image": "", "A": "\u062d\u0644\u0641 \u0648\u0627\u0631\u0633\u0648", "A Image": "", "B": "\u062d\u0644\u0641 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0649 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u064a\u0633\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "23": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u064a\u0631\u062c\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0624\u062b\u0631 \u0644\u0645\u0635\u0631 \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 ........................", "Question Image": "", "A": "\u0637\u0628\u064a\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0648\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0648\u0639 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0649", "B Image": "", "C": "\u0627\u0645\u062a\u0644\u0627\u0643\u0647\u0627 \u0645\u0645\u0631 \u0628\u0631\u0649 \u064a\u0631\u0628\u0637 \u0628\u064a\u0646 \u0642\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646", "C Image": "", "D": "\u0631\u064a\u0627\u062f\u062a\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "C", "Column1": "C"}, "24": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0648\u062c\u0631\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u061f ......................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0635\u064a\u0646 ", "A Image": "", "B": "\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0628\u0648\u0644\u0646\u062f\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "25": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u064a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0628\u0649 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0649 \u062f\u0648\u0644\u0629 .........................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644 ", "B Image": "", "C": "\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u0623\u0633\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "26": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u062a\u0639\u0648\u062f \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0644\u062a\u0623\u0633\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u0649 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0625\u0644\u0649 ...........................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "27": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\"\u062a\u0643\u0645\u0646 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0639\u062f\u062f \u0633\u0643\u0627\u0646\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0645\u0627\" \u064a\u062a\u0641\u0642 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0623\u064a \u0645\u0639 \u0643\u062a\u0627\u0628\u0627\u062a..............", "Question Image": "", "A": "\u0623\u0631\u0633\u0637\u0648 ", "A Image": "", "B": "\u0645\u0627\u0643\u064a\u0646\u062f\u0631 ", "B Image": "", "C": "\u0631\u0627\u062a\u0632\u0644 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0628\u0646 \u062e\u0644\u062f\u0648\u0646 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "28": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u064a \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0633\u0647\u0644 \u0645\u0647\u0645\u0629 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0641\u0649 \u0625\u062c\u062a\u064a\u0627\u062d \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u061f ..........................", "Question Image": "", "A": "\u0635\u063a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u062c\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a", "B Image": "", "C": "\u062a\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f", "C Image": "", "D": "\u0642\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "29": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u062b\u0631 \u0644\u0646\u0634\u0623\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637\u0649 \u0647\u0648 \u0639\u0627\u0645\u0644 ........................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0642\u0648\u0645\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u062b\u0642\u0627\u0641\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "C", "Column1": "C"}, "30": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": " \u064a\u062e\u062a\u0635 \u0628\u0625\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0626\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646 \u0641\u0649 \u0643\u0646\u062f\u0627 ...............................", "Question Image": "", "A": "\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u062d\u0627\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0644\u0645\u0627\u0646 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "31": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": " \u062e\u0644\u0627 \u062d\u0644\u0641 \u0648\u0627\u0631\u0633\u0648 \u0645\u0646\u0630 \u062a\u0623\u0633\u064a\u0633\u0647 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0644 ...... ", "Question Image": "", "A": " \u0634\u0631\u0642 \u0627\u0648\u0631\u0628\u0627 ", "A Image": "", "B": "\u0634\u0645\u0627\u0644 \u063a\u0631\u0628 \u0627\u0633\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0634\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0645\u0631\u064a\u0643\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0634\u0645\u0627\u0644 \u0622\u0633\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "C", "Column1": "C"}, "32": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u064a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0637\u0646\u0648\u0646 \u0641\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0631\u064a\u0646  .........................", "Question Image": "", "A": "\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0627 ", "A Image": "", "B": "\u0639\u0644\u0645\u064a\u0627\u064b", "B Image": "", "C": "\u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "33": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": " \u064a\u0648\u0636\u062d \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0631\u064a\u0637\u0629 \u0623\u0642\u0644\u064a\u0629 ......................... ", "Question Image": "geo 3", "A": "\u0644\u063a\u0648\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0639\u0631\u0642\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u062f\u064a\u0646\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0642\u0648\u0645\u064a\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "34": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u064a\u062a\u0634\u0627\u0628\u0647 \u0646\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0644 \u0645\u0639 \u0646\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0627\u064a\u0646 \u0641\u064a ................................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0625\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0641\u0644\u0643\u064a ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u062f\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f\u064a ", "C Image": "", "D": "\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0645\u0634\u0643\u0644\u0627\u062a \u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0647 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "35": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0634\u0627\u0639 \u0645\u0635\u0637\u0644\u062d \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u0649 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646\u0630 ......", "Question Image": "", "A": "\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c ", "A Image": "", "B": "\u062d\u0644 \u062d\u0644\u0641 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "36": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u062a\u0631\u0643\u0632\u0629 \u0641\u0649 \u064a\u062f \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0631\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0631\u0644\u0645\u0627\u0646 ...........", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0628\u0631\u064a\u0637\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "37": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u0649 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u062f \u0645\u062b\u0627\u0644\u0627 \u0644\u0623\u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0648\u0638\u064a\u0641\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629  \u061f ", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u062d\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0635\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0648\u062f\u0627\u0646 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u062d\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u062d\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u0646\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0634\u064a\u0644\u064a ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u062d\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0623\u0648\u0643\u0631\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0648 \u0628\u064a\u0644\u0627\u0631\u0648\u0633\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "C", "Column1": "C"}, "38": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u064a\u0627\u0647\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0645\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 ...............", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u064a\u062f\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0623\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u062d\u0627\u0631 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062d\u0644 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "39": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0627\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0639\u062a\u0645\u0627\u062f\u0627 \u0639\u0644\u0649\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0628\u0647\u0627 \u061f", "Question Image": "", "A": "\u0628\u062a\u0633\u0648\u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0632\u0627\u0645\u0628\u064a\u0627 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0645\u063a\u0631\u0628 \u0648 \u0645\u0648\u0631\u064a\u062a\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0643\u0631\u0648\u0627\u062a\u064a\u0627 \u0648 \u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646 \u0648 \u0644\u064a\u0633\u0648\u062a\u0648 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "40": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0641\u064a \u0623\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0645\u062a \u0627\u0648\u0644\u0649 \u062e\u0637\u0648\u0627\u062a \u062d\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0623\u0648\u0631\u0628\u0627 \u061f", "Question Image": "", "A": "\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0625\u064a\u0637\u0627\u0644\u064a\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u0628\u0631\u064a\u0637\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "A", "Column1": "A"}, "41": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0644\u0647\u0631\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0627\u0646\u0649 \u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0646 \u0639\u0627\u0645 2020\u0645 \u060c \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u0623\u0646 \u0646\u0633\u062a\u062f\u0644 \u0645\u0646\u0647 \u0639\u0644\u0649  .....................", "Question Image": "geo 4", "A": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0639\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0645\u0639\u062f\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0644\u064a\u062f ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0645\u0639\u062f\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0639\u0627\u0644\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0636\u0639\u0641 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "C", "Column1": "C"}, "42": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u0649 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u0649  \u062a\u0633\u062a\u0628\u0639\u062f\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0641\u0649 \u062d\u0644\u0647\u0627 \u0644\u0646\u0632\u0627\u0639 \u062f\u0648\u0644\u064a  \u061f", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u062a\u0643\u062a\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0623\u062d\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "43": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062e\u062a\u0641\u0649 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u062e\u0637\u064a\u0629 \u061f ", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0633\u064a\u0627 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0633\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a\u0627", "B Image": "", "C": "\u0627\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0648\u0631\u0628\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "44": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u062f \u0645\u062b\u0627\u0644\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u061f", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u0627\u0639  \u0641\u0649 \u0634\u0631\u0642 \u0627\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u0627\u0639 \u0628\u064a\u0646 \u062a\u0648\u0646\u0633 \u0648\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u0627\u0639 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0646\u062f \u0648\u0628\u0627\u0643\u0633\u062a\u0627\u0646 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u0627\u0639  \u0641\u0649 \u062c\u0646\u0648\u0628 \u0627\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "45": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0627\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0639\u0631\u0628\u062a \u0639\u0646 \u062a\u0623\u064a\u062f\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0636\u0645\u0646\u064a \u0644\u062f\u0648\u0644 \u0634\u0631\u0642 \u0627\u0648\u0631\u0628\u0627 \u061f", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0644\u0647\u0646\u062f ", "A Image": "", "B": "\u0628\u0648\u0644\u0646\u062f\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0627\u0644\u0635\u064a\u0646 ", "C Image": "", "D": "\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "C", "Column1": "C"}, "46": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u064a\u0624\u0643\u062f \u0627\u0646\u0641\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629  \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062e\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0627\u0648\u0631\u0628\u064a  \u0639\u0644\u0649 ....................................", "Question Image": "", "A": "\u0636\u0639\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u0636\u0639\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\u0641\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0639\u062f\u0645 \u0645\u0648\u0627\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0631\u064a\u0637\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0628\u064a ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "C", "Column1": "C"}, "47": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0623\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0639\u0636\u0648\u0627 \u0641\u0649 \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0627\u062d\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062d\u0644\u0629 \u0648\u0639\u0636\u0648\u0627 \u0627\u064a\u0636\u0627 \u0641\u0649 \u062d\u0644\u0641 \u0642\u0627\u0626\u0645 \u061f", "Question Image": "", "A": "\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 ", "A Image": "", "B": "\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 ", "B Image": "", "C": "\u0623\u0644\u0645\u0627\u0646\u064a\u0627 ", "C Image": "", "D": "\u0645\u0635\u0631 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}, "48": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0647\u062f\u0641\u062a \u0633\u064a\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u0649 \u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u0642 \u0623\u0632\u0645\u0627\u062a \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0647 \u0648\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0649 \u0627\u062d\u062a\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0648\u062e\u064a\u0631 \u0645\u062b\u0627\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0627\u062a  ..........................", "Question Image": "", "A": " \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629  ", "B Image": "", "C": " \u0627\u0644\u062f\u0628\u0644\u0648\u0645\u0627\u0633\u064a\u0629 ", "C Image": "", "D": "\u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f\u064a\u0629 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "D", "Column1": "D"}, "49": {"\ufeffSubject": "Geography", "Question": "\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0633\u0642\u0648\u0637 \u062d\u0627\u0626\u0637 \u0628\u0631\u0644\u064a\u0646 \u0628\u0645\u062b\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0631\u0633\u0645\u064a \u0639\u0646 .............................", "Question Image": "", "A": "\u0627\u0646\u062a\u0635\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0648\u0639\u064a\u0629 ", "A Image": "", "B": "\u0647\u0632\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0648\u0639\u064a\u0629 ", "B Image": "", "C": "\u062a\u0641\u0643\u0643 \u0627\u0644\u0625\u062a\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0633\u0648\u0641\u064a\u062a\u064a ", "C Image": "", "D": "\u062d\u0644 \u062d\u0644\u0641 \u0648\u0627\u0631\u0633\u0648 ", "D Image": "", "E": "", "E Image": "", "Right Answer": "B", "Column1": "B"}}